組織全民玩快閃！

鑑於我方義士損兵折將已達182人，加上差狗已準備出水車，相信大家早已見識水車嘅威力，我方必須制定新型發夢方式，即係：快閃！

點樣發夢：（參考黃背心運動）
組團50-200人
係唔同時間，唔同地點集合（例如：中午係旺角，夜晚係金鐘）/同一地點，唔同時間集合（早晨、
喊口號/築防線/著晒裝備（好似平時發夢咁）
差狗一黎，即閃，be water
成功玩鳩差狗

有乜好處？
好玩囉
攰死差狗，疲於奔命
咪再送人頭
和理非都可以參加
水炮車出唔撚到
不斷引起注意力

祝大家一齊發翻個好夢！

黑警加人工係好合理既事？

幫推
[支持為國捐軀] 悉尼新南威爾士大學支那撕紙狗想參軍

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

白衫+口罩+紋身貼紙+木棍？

推呀

唔係，係著翻發夢裝備

推

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

可以推，突擊快閃。等佢準備唔到咁多突發

至少水炮廢咗，傷亡會減少好多

冇錯！我地就係要玩鳩佢地！（我地嘅終宗旨）

推

漏左：我地嘅目的係利用快閃嘅靈活性令水炮廢，圍唔到我地！

推！！
減低受傷 又可以撚狗

愈係突發性，以班狗嘅智商愈係做錯！
俾啲力水推呀

自推！！！

佢黎我地閃，癈中可以做掩護

Push

可唔可以做下有實質威脅既事
例如圍（毆）下某狗官/仆街權貴派議員/狗狗

利申講緊gta

We are not Trevor

諗下好啦師兄

支持
快閃打遊擊

Trevor搶人哋老婆返屋企

唔要義士再送頭
暫時快閃回一回血先

+1

休養生息，從長計議！

游擊正 睇佢哋點部署定計劃

Hit and Run!!!!!

快閃快閃，我地勝在就係人多

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

推啊，呢個級值得升

Gogogo

見水炮車係車前面放鐵罐

支持，推

我提議
包圍各區狗屋

呢招唔錯

我方唔使傷亡，又可以攰死狗狗，正

最好有狗落單

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命

捉落單狗

打游擊回下血先

8月5號我罷工

我地都係香港人，我願意罷工

推！
其實唔洗組織。
我哋人多，大家照常番工行街食飯，但要上full gear! 起碼黑衣頭盔口罩，當喺給條街度，見到，咦！好多黑衣人喎，即講口號：（光復香港，時代革命！）
然後聚埋一齊，搵最近條馬路，由綠燈坐到變紅燈。
一有犬，即作鳥散散。

要玩到佢起防線先走
如果唔係，會變左民賤聯朝早講早晨

小弟見識少，鐵罐有咩用

只要佢唔黎 我地就認真攻建築物 佢黎我地就閃

真 Be Water

好似包圍警總咁？

唔一定架 隨便整污糟佢棟野 班狗到就閃 少人先可以走得快 多人其實真係好難控制 50-200剛剛好適合挽快閃

agger 真係有既話就好過D人淨係做冷氣軍師

Push, 一於打游擊

有緣遇見既既絲記得留低一齊玩

哂9哂佢啲錢 部署時間
水炮車都係得3架

炒晒就冇架啦

推！

星期六 旺角 組隊 去其他區突擊 再返旺角同和理非集合撤退

同意
仲可以搵落單狗
落單好危險 我地要圍住佢 保護佢

係時候真正be water !!

支持

過左琴晚就知 唔洗組團啦
根本個個區都一呼百應

瘋狂扶阿蛇起身

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

半勇武巴全力支持！！！！！

彷效諸葛亮六出祈山
目標只為消耗黑警
為我方最大人員爭取休息
但黑警冇得抖
此消彼長
要佢地着裝都冇力

玩你老味咩
可唔可以用其他字眼

啲裝仲要咁重

發夢都可以玩姐

8月5 三罷

仲可以玩 佢冇晒gear 時 , 玩........, 玩完快閃.....

大家玩捉伊因啦喂!!!

鐵鏈鎖門先啦

點組隊

Telegram

跟機

喂屌，自膠

我個人覺得telegram都要邀人，而且啲狗mon梗post，有機會有鬼入左黎，知道晒我地啲路線。

所以其實我寧願突發式嘅開post招人，或者前線決定去邊

我地要嘅係出其不意！

隔離有個post講梗

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

幫手推下！唔該

我地可以上奏出完，再夜晚出，中間休息食飯、睇戲

未必，我地人多，一隊50-200人
一區有幾隊，輪流出現，體力上唔會太大問題

琴晚有天水圍街坊開post講要人，睇live即刻多左好撚柒多人

連仔動員力不容小覷！

竟然組隊, 不如星期一朝玩快閃SET路障, 癱瘓交通, 唔使等狗黎, 一SET好就走

push

話說你地Hit and Run想點組團？

不如入來討論下呢？

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？